# Descrição

< Descreva de forma resumida o que foi feito >

## Motivação e Contexto 
< Detalhe a motivação e objetivos para realizar essa mudança… >

## Mudanças
< Entradas de [Changelog](https://keepachangelog.com/pt-BR/1.0.0/) >

## Contribuidores
* Liste desenvolvedores que atuaram no MR

## Revisores
@multicast/senseup

### Critérios de aceitação

:warning: WARNING: Antes de realizar o merge garanta que…

- [ ] Apresenta entradas no CHANGELOG, se necessário
- [ ] Gera um pacote da aplicação com sucesso (build/package)
- [ ] Código atende o styleguide do projeto
- [ ] Foi aprovado nos testes automatizados
- [ ] Os revisores realizaram code-review e aprovaram as alterações
- [ ] Branch de origem foi sanitizado (squash de commits relacionados)
